蘋果一名職員初步確診 又一城Apple Store即日起關閉

第三波新冠肺炎疫情持續，蘋果一名職員初步確診，職員曾經在 Apple Store 工作，又一城分店即日起關閉。

該名職員曾經在 Apple Store 工作，蘋果公司表示已遵循清潔程序，消毒又一城店內所有區域，並由即日起關閉，消毒後另行通知重開日期。

SOURCE:HK01唔貼LINK

開香檳
抵死啦

以為蘋果日報

啲中毒既機有冇得平價出售？

早幾日去咗整嘢

x2 嚇死

一路好走